[0劇透] 有冇人係唔睇 預告 trailer ?

為咗保持 0劇透

我係完全唔睇
連poster 都唔睇

但有時trailer仲好睇過套戲本身

但係 EVA劇場版 呢啲
就會之後補睇返

因為佢嘅下回預告
竟然係劇情一部份 (下集係睇唔到啲鏡頭同劇情)

聽你咁講唔睇trailer又好似幾正 冇期望冇幻想套戲突然有高潮就真係嘩出聲

我

仲有預告有啲鏡頭你睇咗
但係睇緊嗰陣仲未出
你就會估到啲劇情

我都無睇，其實係睇之前都唔知講咩，淨係聽人話好好睇

巴打有冇叫出嚟

咁又無

不過最尾嗰part睇到眼濕濕

我有次同班friend連電影海報都唔睇就衝左入去
結果發現係喪屍片嚇撚死

有堆好想睇既戲會乜唔睇就入。
joker, the dark night rises,
恐怖片多數都唔睇預告。但同一時間，片一小睇咗預告又會入場睇。
笑片就多數睇咗預告先入，因為先港譯名已經詞不達意都不知所謂，毫無吸引。但唔會搵嚟睇，都係片頭睇咗先會再入場睇。
港產都多數睇咗預告先，因為無片頭預告，都唔知上咗。

但入戲院睇片頭，如果睇10秒 ok想入場睇，我會蓋眼等。

巴打
戲院入面啲預告
我係全部合埋眼

一來唔想劇透
二來比對眼差下電 (睇戲對眼好攰)

復仇者4 上映 之前嗰幾個月
除咗合埋眼
仲要帶埋耳筒

我真係好想睇某套戲直頭上晝當日唔上facebook 同討論區廢事比人劇透

嘩咩唔記得

有啲戲個opening 就已經放哂成套戲講乜

你一定係絲打

根據當時嘅討論post
10個男人 9個哇 1個嚇窒咗

唔會好難咩
入戲院睇戲之前都會有一兩段trailer啦

合埋眼
關閉耳朵

女主角真人出場果幕？

邊段
利申睇戲之前已經睇咗書

poster 右下角

有啲戲唔睇Trailer，無Expectation好難投入

我都盡量唔睇
有d punch line一早知道左無左驚喜